請問關於上網習慣.....

我想問。如果大家會用Ipad/notebook嚮街上網的話。
係咪都會係嚮個手機share data比自己用。
其實會唔會用多左好多data?

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

無限plan

擔心電話冇電多d

我用電話share data
好食電，熄wi-fi iPad又少咗用處
下次換會買LTE版

即係要另外買一個Ipad用的plan ?

老老柒柒
我咁share wifi比iPad/另一部電話 用左好耐
對本身部電話黎講share wifi其實慳電話你就咁用data上網
所以當我意識到電話冇乜電 就會放wifi用另一部上網

可以買張年卡

咁熄住mon就一定慳電過開mon既
如果真的要慳電我會用藍芽放data
但係會慢好多
睇連登都ok
ig就要load耐少少

唔睇youtube嘅話用藍芽放 長命好多又唔會斷

wifi你唔用一陣佢就斷

An機如果有帶USB線，條線充電兼過到data嘅種(原廠) 就可以手機駁notebook嚟做數據分享。